有沒人覺得自己真音轉假音有d怪

求心得

覺，一轉假音就變米奇/super

點樣先改善到

混音

依家好少人用假音唱 用頭音會比較好而且真假轉換會自然啲

頭音咩黎

即係聲帶合上 用頭個共鳴發聲 用字好難清楚講解上YouTube 睇下啦

俾少少錢出去學咪識囉

連接位做得唔好

其實係走音

兩位要錄d野黎聽下先有得判斷到底係咩事bor

聲音由厚實（胸聲） ， 由低音去高音 （胸腔共鳴，慢慢滑上去頭部共鳴），音色變薄係正常，如果你係講緊個轉聲位，轉接得好唔順或者好大斷層，呢樣野要練，或者用鼻腔去幫你穩定斷層果d音域
利伸：半桶水